有冇人另一半好抗拒睇演唱會

是咁的
小弟同女友拍拖3年
當中我提過幾次一齊去睇演唱會
學友 醫神 千嬅都比佢一一拒絕
可能佢唔啱聽廣東歌啦
但連佢鐘意既周董都唔肯去睇
次次都話曬錢
買平飛都唔肯
甚至寧願我約第二個女仔睇
（當然我冇咁做）
有冇巴絲另一半都係咁
好想體驗下現場感受
又唔想成班麻甩佬去睇
更加唔會約女仔去
小弟係咪永遠都聽唔到學友live了

娶左佢啦

同第二個睇姐